大埔做咩又變到之前咁

唔係遊擊架咩
守住條路做咩
Be Water

拖住影響佢出車去其他區呀，暫時popo不多ok la

條大路喺狗嗰邊

拖住佢部分人手點都影響倒啲，大埔暫時逃亡路線ok嘅，有變動當然盡快閃

敵進時未退，大家配合好好